吳小姐唔好冒險入狗屋呀！要入就派律師代表入，自己快啲匿埋/去美領

為左俾美國佬見到制度問題，要受害人冒生命危險？
唔好on9啦，612、721、831、101咁多都見唔到？
咁多謀殺案當自殺案又見唔到？

鬼佬要知就一早知哂，明知狗屋一去冇回頭，為左證實擺到明嘅事，而叫受害者去返受害地方見施暴者？你地有冇人性架屌你老母

不如叫天安門母親、64流亡學生、達賴喇嘛、維權律師家屬、新疆集中營家屬去北京投訴先啦on9

佢好似係加拿大籍

咁最好，直接搵加拿大領事館/政府

要一個被性侵嘅人去同返性侵自己嘅畜生講述自己受害經過，跟住班狗一路聽一路回味
贊成個個都冇人性

依家已經係高調處理，所有媒體高度關注如果佢有咩事，你估其他人傻架？你講其他案件乜乜柒柒唔理，係因為啲證據太vague

唔知你係ON9定點，呢個係好撚重要嘅turning point，如果你係狗，死返入去你老母個閪窿啦

64、劉曉波、李旺陽都夠哂證據啦，唔通叫人去向共產黨報案證明中共制度失效先叫證據確鑿？

無論你係狗定左膠，你都係想害死死個女仔，你自己縮入狗屋啦

唔好中黑警嘅陽謀

左膠邏輯：
如果64學生唔返北京投訴中共，點樣證明64有鎮壓

如果達賴喇嘛唔返西藏投訴中共，點證明藏人受打壓

佢地投訴左，中共唔查就係中共錯，到時美國先可以有證據做野

要講詳細情況去民記講，唔好入狗屋

街頭上都咁多證據啦，何況狗屋入面？唔通請你入去好客氣再問你肚唔肚餓？
fc證據撚、左膠望下下面啲圖啦dllm
10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.16-9.23： 圖呢屌你！快啲放上嚟！

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.28：

7.27：

6.12：

推

你以上個啲係對國家嘅指控，依家叫女仔去報警係對警察局嘅指控，你唔好混淆視聽

自己反省下 唔會同你argue，哂gas

其實同叫64倖存者去公安局報案一樣on9
同埋叫達賴喇嘛去公安局報案先

tui

依個post